用海洋公園做隔離營，可唔可行？

武漢肺炎樂園

正呀 +埋迪士尼
【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！

迪士尼酒店

啱呀！

有狗學院既曱甴保護

喪屍樂園4之武漢肺炎

禮賓府啦 777成撚日飛左走冇人起度

同一諗法

迪士尼酒店啦 唔係已經fc咗有武漢人長住咩
唔差在啦